典睇牙plong 小哥哥拍片回應酸民

樓主屌打佢

層主屌打樓主

nmsl
甲習平
china胃炎
拉

我地都係臭雞...

咪拉你工人落水
Swag好女仔嚟

痴線 樓主都係好女仔

係你教識我食煙飲酒

媽 咪 唔 好 唔 要 我

食煙飲酒唔係好女仔係咩

性工作者

你係臭鴨先真...
#gay

你講野係幾有道理...

打份工姐

唔需要你認同

講真我唔介意幫襯

傲嬌？

動漫能Terms唔係話幾聽得明

因為知道生咗BB之後都俾唔到幸福BB而落咗佢
牙妓哩type先係好女仔

冇負面意思==

我係佢BB

我先係

唔同你爭